{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_015452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "황화정리"
    },
    "text": "硫化精離\\n\nこの地域は平地に位置しており、村の西南側には黄花川が流れています。かつて朝鮮時代には、官吏たちが交替するための皇華亭と呼ばれる施設が存在しました。行政区域は黄花亭1,2,3,4里に分かれており、自然村には九合線、吉里、盤月里、水鉄、新内、遠黄、竹林洞、黄花亭などがあります。また、クハプソンはアント南東側に位置する村であり、かつてはハプソン面という地名で呼ばれていました。さらに、水鉄里には鉄点という場所があったといいます。そして、月城は水鉄里の南東側に位置し、その地形は半月のような形をしています。また、竹林洞は竹がたくさん生える村として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の名称は何ですか？",
            "answer": "この地域は硫化精離と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "黄花川はどこに位置していますか？",
            "answer": "黄花川は村の西南側を流れています。"
        },
        {
            "question": "かつてこの地域に存在していた施設の名前は何ですか？",
            "answer": "かつてこの地域には皇華亭と呼ばれる施設が存在しました。"
        },
        {
            "question": "行政区域は何里に分かれていますか？",
            "answer": "行政区域は黄花亭1,2,3,4里に分かれています。"
        },
        {
            "question": "この地域にある自然村の名前は何ですか？",
            "answer": "自然村には九合線、吉里、盤月里、水鉄、新内、遠黄、竹林洞、黄花亭などがあります。"
        },
        {
            "question": "クハプソンは何処に位置していますか？",
            "answer": "クハプソンはアント南東側に位置する村です。"
        },
        {
            "question": "かつてのクハプソンの地名は何でしたか？",
            "answer": "かつてのクハプソンの地名はハプソン面でした。"
        },
        {
            "question": "水鉄里にある場所の名前は何ですか？",
            "answer": "水鉄里には鉄点という場所がありました。"
        },
        {
            "question": "月城はどこに位置していますか？",
            "answer": "月城は水鉄里の南東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹林洞は何で知られていますか？",
            "answer": "竹林洞は竹がたくさん生える村として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 298
    }
}